《推背圖》預言 : 萬人不死 一人難逃

「有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。」

「東邊門裡伏金劍」

「勇士後門入帝宮」

渙卦 《說文》：「渙，流散也。」
卦義為離散，逃離危險。

渙卦則是巽，以舟楫行水，也就是利用外力與智慧來渡險。

Push

Trump白頭

三十年中子孫結

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

推

佢金毛㗎喎，Pence就白頭

"勇士後門入帝宮"

好似係講緊GSW vs SAC

家陣到底係第四十幾象

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁
美帝

東邊門裡伏金劍
金劍代表滅清既中華民國?

勇士後門入帝宮
香港人

總結: 美帝帶頭滅共，台灣備戰反攻大陸，香港直燒支共要害

白頭未必指頭髮 面部都算

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

Pence似啲, 或者解white house

推背圖是什麼

或者係隻鷹都係白頭

萬人不死係咪講梗狗隊最後唔會比人清算

邊個卜？